唔教學生政治係絕對講唔過

「老師不要把政治帶進校園！」

如果有人係咁諗，佢一定係自私撚，冇遠光，冇為下一代著想，淨係諗自己。
限制下一代對自身環境嘅認知唔係保護佢地，而係害撚死佢地。成個概念係：現代嘅人壓制未來社會人去發展未來嘅社會

係咪好唔make sense？係！
中年老年嘅唔關心未來，OK fine，咁我地年輕嘅自己理，都算。但你咪撚出手阻撚住啦。未來你同我都有份架，而你咁做，同留低pat蘇州屎冇分別。

生仔生仔，唔係生完就算。真心為佢地著想嘅係會帶佢認識自己嘅地方，認識呢個世界，認清是非黑白，認識普世價值同價值觀。係教佢地捉魚，而唔係比魚佢食食完就冇。

生完出黎，唔教佢又叫人唔好話佢聽咩叫風浪，咩叫暴風雨，又唔起防波堤；終有一日颶風黎之前已經返到屋企以為好好彩，但死亡已經不遠了。

sor 19999

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!